2018金足獎10人候選名單：摩迪無緣

金足獎官方公布2018年金足獎候選人名單，C.朗拿度、美斯、蘇亞雷斯等在列，世界足球先生摩迪無緣。
10人候選名單包括：紐亞、美斯、C.朗拿度、蘇亞雷斯、卡雲尼、巴爾、拉莫斯、利雲度夫斯基、阿古路、泰亞高施華

10大都無，笑左

紐亞傷多過踢都有

肯撚定係c朗拎

利雲，紐亞，施華都有

堅定流牙

竟然冇我地亞洲之光孫興慜

好大機會美斯

隻猩猩都有

拉莫斯拎就好笑

做比牙朗
連一個法國人都冇

Varane呢

我猁宇宙最強嘅沙拿呢

金足獎
老將獎

無啦啦又整個乜鳩金足獎

又唔係世足

fake news?

有咗好撚柒耐

金足獎（Golden Foot award）是一個授予年齡大於29歲的傑出足球運動員的國際足球獎項。該獎項旨在表彰球員取得的成績、個人品德和公眾及專家的尊重[1]。
該獎項的獲得者是從一個10人名單里選出來的。該名單是由金足獎媒體合作夥伴的代表們和來自世界各地的球迷在官方網站裏投票選出來的。該獎項的特點是獲得者可以在摩納哥的「冠軍大道」（The Champions Promenade）上留下自己的腳印。一名球員只能獲得一次金足獎。[1]

當加里夫巴利都夠秤選金足 就知道自己真係唔後生

一個中場都無 我呢？

拉狗
紐亞
蘇狗

過多幾年啦

29歲以上阿 訓醒未

原來已經29